全部女人都係雞 這個你我早已知

但到這夜方發覺 ptgf 好貴

這個你我早已知

你話破產官係雞

邊間教會

佛教志蓮